想問呢個年代仲有無插SIM card 既4g 手指/WiFi hotspot?

想俾手提電腦用
(p.s.唔好問點解唔用手機share)

梗係有...

大把村屋用緊啦

打唔打到機

sorry講漏左係portable
唔洗插電既, 可以拎出街用
有無介紹

即係wifi蛋啦，netgear大把
唔係既話好似大牌子得支那牌子

加多少少直上netgear m2啦

我睇黎睇去都淨係睇到netgear有
但唔係好明點解wifi蛋要成2千幾蚊

Netgear 大把

貴到喊

因為佢真係快，同埋你可以當佢係4g router

華為有隻5G

不過未有5G PLAN同埋見到牌子卻步左

google sim router.....